九龍灣真係幾多變態佬

前幾日我係九龍灣地鐵站同女性朋友出閘 有個精神有問題嘅男人跟著我哋
本身已經sense到佢有問題所以突登唔同一條電梯上落 點知佢返轉頭跟著我哋
去到閘口已經放慢行 等佢走遠先再出閘 點知知唔俾我個朋友出閘 之後仲好近距離係我耳邊大叫
驚L到我哋入德福行個大運 先再出嚟 行到另一個商場 點知 遇到另一個變態佬
係12蚊店行行下有中年男人係我身邊 蹲下睇化妝清洗液 心諗已經唔太對路行遠咗 個中年男人跟埋嚟 佢一手攞電話一邊係我哋身邊行嚟行去 Diu 係人都知佢偷拍緊我哋裙底 然後我哋企係度望實個死變態佬 諗住佢再行埋嚟就用把遮打L到佢pk 好彩佢行多一陣望多兩望就走咗

夏天嚟 絲打們都着裙 記得就算唔想打底都要留意下附近嘅人 小心自己安全同私隱!!!!
有女嘅巴打都有留心女朋友身邊嘅人唔好成L日掛住望手機 保護自己女朋友/同行女性!!!

係囉你都知好多女仔成L日掛住望手機, 叫佢地正面視線向前行路, 好似好難咁

有女仲得閒望手機咩

冇錯呀 仲要夏天明知自己着清涼少少 都唔小心啲 我係女我都唔解佢哋

係咪佢？

樓主係人妖，此post已完。

九龍灣最多專上學院

成日行街都見到男女朋友 男仔成日低頭㩒機 雖然女仔都係

你老味就人妖 真係女仔嚟㗎

nonono sem已完 唔使返學

點解咁多負 明明提醒大家小心變態佬 難道連登嘅大家都係...

九龍灣有個李小龍

我比較想睇下著得有幾清涼

香港啲男人狗黎
一定要小心

偶然會有些奇怪或不合理的想法，相信不少人都試過，不過，當有關想法與現實情況脫離，當事人卻深信其虛構情況是真實發生，可能已是患上妄想症先兆。精神專科醫生指，妄想症常見類型可分為被害、愛戀等類型，患者會將全無關係的生活細節，構想為預設想法，例如某人想毒害自己，但患者不覺得自己患病，一般需由他人協助轉介求醫。

精神科專科醫生張漢奇表示，妄想症是一種較罕見的精神症狀，患者對某些特定事情的因果關係，不能憑客觀常理判斷，只憑其心理狀態做主觀和非事實的錯誤解釋，並對有關想法深信不疑。但患者的一般行為並不怪異，仍可進行正常工作及社交生活。

被害及愛戀型最常見

張醫生又指，妄想症一般可分為被害、愛戀、疑病、嫉妒、自大等類型，其中又以被害、愛戀型最為常見，其中被害妄想型的患者，會經常擔心身邊同事、鄰居或朋友會加害自己，例如患者會覺得同事噴香水是利用其氣味令他身體不適，患者便會孤立自己及疏遠同事，病情或會愈來愈嚴重，患者甚至會作出傷害他人的行為。

張醫生解釋，妄想症的成因與遺傳、濫藥、酗酒、或壓力過大等有關，患者會感到憂慮、恐懼、被誤解、不信任他人、有被迫害等想法。由於大部分妄想症患者不會認為自己有病，他們多數堅信自己的不合理想法，只是認為有關想法得不到他人認同，或被別人針對，故患者絕少會主動求醫，大多數是經親友轉介及勸喻下，才去求醫並進行合適治療。

至於治療方面，張醫生指，現時主要依靠藥物治療為主，其中抗精神病藥（Antipsychotics）適用於多種精神病，可平衡患者腦部的多巴胺、血清素、去甲腎上腺素等物質，主要作用可減輕或消除患者對現實扭曲如思想紊亂、妄想性思想等。藥物副作用一般為較疲倦、排便困難、反應緩慢等，但新一代治療藥物的副作用已大為減少。

新藥減用藥次數

張漢奇醫生補充，以往患者需要每日食藥或每月打針注射藥物，不過現時藥效優化，只需每3個月打針一次，便可有效控制病情，大幅減少用藥次數，有助降低病人抗拒治療的機會。

係香港多變態佬姐

Diu 你睇人影條撚 得唔得呀?!

俾人影條撚***

似你有多過我有

望咪望囉 平時我都有靚仔 但唔會行動 eg.去影佢同摸佢 唉 咁點解男人就要影人裙底 好過癮咩 又犯法 而且上網睇A片又唔洗錢 唔明白點解要去騷擾人

正常連身裙 長度去到大脾中間再長啲 我呢啲質素都俾人騷擾 靚女們真係要小心

樓主男人老狗着裙？